[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5915)

Me

藍十大船，睇下G蛇是唔是真退出

fast

有冇人懶獨特買美職

半大點睇

娛樂注

諗晏晝食咩仲難過買邊隊

想買+1係咪代表會開-1

直插客晉

1130 個場係咪一場過？

係

Vela勁到仆街

....

G蛇出咩？

咁我識買

廢果方面？

代表今場有一隊會晉級

藍十字上盤支持區

咪啦你

上屆都係咁出局

最後一注 十字軍

你點知的

紅十字

你個名

連輸3注針左

一早內定晒

大球算 夠膽00

報左Icac

跟

頭先阿特贏

電話打得通咩？

打唔通 點部署

Fcla只信半大

夠膽00了

想買下盤 又怕紅十字大炒

買上盤又怕和波加時

兩邊買哂咪得

Dllm

中

和波有半格回贈

la後防真係睇見都有啲驚

1130 已買 想知再講

藍十果場係第一回合？

想

咪又係輸

快

買客晉

仲講藍十字

上盤都轉埋lafc啦

我買大細波燈姐但買其他唔燈

大波落到咁不想買了

半場 0-2 單棍已買

希望訓醒見到你中

半大1.5b算

主隊晉級

記住咗你

輸啦傻閪

和波客晉 大家開心

買左主晉
唔信四強會無美國隊

我屌你老母尊重啦

藍十字啦 穩陣既 真

客100%

大波算

Ok

平手。。

轉左平手盤

半客

轉左盤

轉埋平手盤
和波

回到

主隊d飛唔係講笑

買完先轉盤 屌你咩

紅十字支持區呢

半大重火不多説！！！

轉完盤買咩好

平手盤1.9

雙啦 似和

買洛杉磯

+1

主晉落到痴線

未見過1.9

馬會有moon post 知我怕和

有受讓果陣唔買 平手盤先買 打死梗係買客

美冠同中美冠有咩分別

明明我啱啱仲係懶獨特

和撚硬啦
隊隊都玩踢加時搏收多D錢

可以退錢重新買過

和波完場

Fcla!

變大船

買左先轉

平半買主 平手買客 fatfat

引主 嚇我唔到既

落到痴撚左線 deal好左456

馬會良心發現 想回多啲水畀大家

因為客出半副選

美職根本唔入流

臨開先大落飛又劇本

真係未見過2邊都1.9

無咗個神射手

唔洗諗
屌走硬盤

買大波好那驚

屌你老母繼續訓算 唔敢睇了

呢場一場過？

fcla上

客個垃圾龍係上次第一次出，比人炒4球果個

敢都敢買真係⋯

半大gel

yes

有無Link?扮工想睇

唔買了咁鬼

VELA!!!!

紅

驗腦算

yt 有 live

你點買的

唔好binc 純粹鳩噏

點都會有隊美職入八強既

用手機買

係四強

唔記得買十字

買哂落主點走好

半大gogogo#au

封咗可以點走

半大全大24

1c

一危險進攻就封盤嚇撚死人咩

又買咗乜

琴晚好撚正氣

主晉

藍十字

我死唔斷氣咁等緊你轉運

好 今場中內定你

取消關注算

星期日唔迷你了

除非你唔想贏錢

十字㩒屌

暫睇得2w3p

係咁fake 封
半大 88

有冇人睇緊？
Fake？
見其他都係0:0 定意外流出劇本

半大24

Offside 炸左

啦禁屌

上盤等死

半大

12

12m

藍十字12m

半大已死

十字12m

La極限禁屌中，30分鐘內有波入

咁樣都有

主都已死

0-1

goalllllllllllll

十字繼續入

落大飛收皮

不過啦個勢唔弱，實追和

半大重新啟航

先後次序唔同姐
反正都係和架啦

Diu 又jump

十字fg

半大上啊

La一定得

琴日講左啦 墨西哥對美國佬我阿婆都識買

Fcla上呀

上盤大波等死區

訓算
訓醒睇下洗唔洗驗腦

Live

買左咩

藍十字易到

9成上盤

整個半大先啦

買咗兩舊美職隊姐
冇嘢做玩下

送俾客贏

美國佬爭氣啲好唔好

明明我po咗飛

無追po sor

半一全二 大家開心

主隊追和

半2!!!!

美職慘死區

邊位Ching 半大全大DLLM

客隊禁屌

中美洲冠軍盃年年都係墨假贏晒 美假全部都係私家雞

一日最柒在E狗

半一全二要跳樓

半大！未！

罰球差d

LUL係邊位師兄

俾多球半大

原來LA係Youtube sponsor 唔怪得youtube有得睇

買左主 等收皮

屌

原來又是你

...

藍十字繼續入

快手半大！！！！

上utube都有得乞

我想架咩 見你地咁有信心

又話vela好勁

快手半大啦屌你

半大？

主

希望有

24

藍十字啲快攻勁到

今年冇踢好多場
你想有幾勁

仲有15分鐘

@失控

藍十字再一次贏4:0得唔得，快

半場搞掂佢啦屌

十字個31號好似幾好波

屌你老母LA單刀唔入

啦呢下單刀

咁都唔入 la 空難死啦

對家入啦咁

單刀唔入對家啦

十字個龍好勁

Vela堅勁

屌 快手半大

半大收錢未

Vela踢法似偉倫

快手踢入自己龍 我就話佢世一龍

咁都入唔到

今晚狗會12點結算 啲波最遲12點要買

主12碼

主12m

屌你半大又死

咪炒

啦12m

LA 12m

Vela 博到12m

唔好炒呀！！！！！！！！！！！！！！！！

miss啦

半大大船

唔好入

屌你老母 牙朗炒撚左我個上盤 諗起都想喊

屌 直接互射12碼算啦

goal

12大戰

半大上

1-1

1:1

vela！！！！！！！！！！！！！

vela vela

半大搞掂

藍十加油

捉到路無用

12m都炒屌你老母

屌C朗

夠膽開埋1.5/2？

半大goalllllll

慢咗少少

捉到路都撲唔到

見到vela以為好似上次咁

半大易到

痴線 迷Vela了 佢係堅勁

真，廢朗搞到我唔見10k

紅十字456啦

vela fans區

上注3.5/4s算

訓唔著

攪掂

Sob變左4位數

個個都買半大贏錢 唔講

半大！

炒12m係on9 但最仆街一定係莫拉達

十字咪輸啦

俄假推

半大又羊

YouTube 啱啱有條友話
38min 1:1 又真係中

藍十字差啲

贏錢又唔叫 出下事前救下手腳

2-1

屌
半大

跟住有條友話佢on9

河床12M

又嬴 我了
昨日8注中3

block

2-1完場 10 1 200

球蝗wor 食屎啦
我2k姐雖然

贏乜撚 呢注推撚左落祖費堡
祖

叫左自己幾多次唔好再訓醒買波 +埋琴晚冇左3k

迪布尼12碼
比杜狗上位 死好彩

嚇死 上次射走左個半大

不了 報假無好下場

快全大啦唉

熱

開埋全大未

反cup 456啦

藍十字幫梗你

藍十字係咁foul

藍十字準備變紅十字

藍十字個龍好似tom holland

拉衫無王

ht 1-1

屌365成日封做咩鳩

1分鐘都唔補

12點結算 屌你老母

訓死左唔記買送錢波阿記對家

好撚on9 晏就冇波唔做

琴晚阿仙奴又紅長追對家

今晚英超唔開即場？

十字守到射12m算啦

姐係點
今晚冇即場？

我廠想落去爭英冠

夜晚會開d

點解狗會無得買有冇人紅

無
12點前截

最後雲巴夜晚有無睇利記

2:2ft 10 1 100

馬會賺夠了收爐過聖誕

無
都慶幸無睇
我本身想買熱

唔係

24:00 last order

之後第二日中午12點先開番

焗你今晚24:00要買晒所有波

結算仲有得買即場？

on9狗會

咁撚on9離地既莊真係得香港先會有

睇錯 原來維護 咁冇了

利90分鐘絕殺

唔怪得之咁多人玩外仔

買左熱 又比廢老90分鐘換人絕殺
3串1熱狗水晶官富臨 埋單賺10蚊

仲有冇比人撞ac

我

我了

呢個真 成隊已經變左垃圾

真心on撚鳩
今晚買條3串1算

睇黎馬會賺夠
好快連波都唔撚開黎俾大家賭

有得賭好賭

lm

LM

有

藍十字快入

垃圾波都追到和得半格

佢地有冇撚腦
唔識依家呢d時都維護？
訓緊教呀？

LA落飛

屌你老母今晚冇即場？ 天氣凍全部唔返夜？

半2全2?

紅十字屌你老母入未啊

紅十字紅一個先啦La咁廢

youtube邊度有live

攻阿藍十字，一係搏多個12碼，快

睇飛數 LA應該全格

唔睇了 食返個靚晏算

操盤手

藍十字頂住贏半格

LUL
2-1

LUL
liverpool

youtube都有報假

藍十加油入多粒 1-2頂到完

藍十字點樣贏半格

客盤等死

12碼未

LA似斷腳

可能人地外賣仔

人地就贏半 我就輸半 公平咩

你都做外賣囉

藍十字入多兩球，快

咁樣隻腳仲行得

Lose

藍十可否贏波

又黎半2全2？

2:1 100%

LA禁屌

有得輸半格都偷笑

利申：上盤

十字晉級仲有冇機

藍十字咁撚勁架咩2

La 4球52200

禁屌唔入 對家入

和加時定12碼

咩係贏錢 我都想試下贏錢既滋味
上盤藍十可以幫我嗎

集氣藍十贏

FC 單邊刷角

屌你老母紅十字

2:1

藍十GG

la !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黑鬼gooooal

全格埋
嘻嘻

2-1!!!

原來youtube直播快5秒

Goalllll

炸？

踢緊乜能野

射得超靚 波皮都掂唔到

高空波點夠美職來

遠射

我係洛杉機人！！！！！！！

cup你啦

波都開撚埋 點炸

玩撚完

咁都2比1

講真 刷角入波 夠哂公道

見到咁多人gel藍十字 真係放心

你老母就炸撚死左啦

懷疑馬會d人成日來開大船

終於有轉運錢

乜撚野黑人
左腳窩利死角

LAFC

咩話，墨超兩隊都輸俾美職？

又話美職係墨超私家雞

紅十字半隊後備點贏 棄盃

尋日唔見美職贏？
屌你老木

十字

利申 買左客

紅十字班友，個個hold住個波唔撚交，又成日失位，踢撚

CF 首回合贏三粒 今日hea踢都得啦

美職廢極識入波
半個主場受讓
la fc 主未受過讓

輸波就賽後你點睇
贏波就話對家咁快gel

因為我琴日無買墨超

藍十cup 10 2 500

唔要

紅十字空難肺炎死啦

點解出晒後備

琴日臨訓跟左你意甲回血了全黑蛇

藍十我屌你老母啊

1

又中

屌絕殺追和ok？

和波大家開心

la比多粒

2:1無人派
2:2有人派

有家點揀？

2.5/3 大全格ok?

藍十字真係on99

3:1

2:2 ft啦

即場7倍和玩下算

算你識做

想你贏，快

好彩岩岩太鬼冇買到而家買注和玩下算

la畀多粒 一世球迷

針

個個以為單日轉向
朝早波一樣開加號

以為3:1

和波加時吸飛好過

買好大？

365 20秒封3次 咩玩法

藍十奇蹟和捐$100去612

藍十奇蹟贏捐$100再10 1 100，快

下場啦

7倍和24

d 波，度黎度去 最後都係開下盤多

未盤 上盤黎

今次肥肥

十字個龍又衝埋出去

紅十字正仆街

2:1 ft

2.06平半一野轉平手1.9 都知仆街多
出半隊後備 擺明唔踢個盃

朝早針2k

本多忠勝

又話你阿婆都識買

輸撚死

輸服

@習近平天下留payme

終於贏一場波

我阿婆平半買完先知中伏

轉運了轉運了

係咪有人派

跟支大師一齊退出算 有緣再見

今晚有古惑的羅馬

星期日有馬跑

明天見

有無link 我依邊信號差

馬會好狗 最後一刻轉盤 唔等埋唔得
1130截 1126轉盤

不嬲唔賭馬

真係唔明點解藍十字會大船

執到笑

陣間見 頭場2130

買左和主 2:1 主

一按即 PayMe！

⼂
想派

一齊，永別了各位

ok

今晚冇即場戒賭1日算

ME

收到未

點解呢場淨係踢一回合
其他要踢兩回合

收到啦轉運

係囉 btw 琴日閪花你唔講？

Hi

今晚一場即場都冇

無牌啦得返一round

今晚12點前要買曬d波
今晚維護啊

馬會維護12粒鐘 數銀紙數到手軟

又數錢

唉 今晚先度波
近排無心情度狂輸
鳩買

智甲救一救

琴日閪花太多燈閪上船

輸咗三注 點部署

今晚930

智甲
奧的斯連輸五個盤
勁想要

之前就撚連登仔 宜家輸就賴連登仔
不如你咪出屎水算啦

新條sir依期咁正義

我5注

佢風紀第二把膠椅

又係依啲盤 主了

燈閪來來去去得幾個，何來全部連登仔？

派我

9半又見到安圖法 都唔知呢隊幾時會打假波

新條買左藍十字唔開針呀

由佢啦

如果開平手就諗諗
如果莊仲估唔中個盤 佢再輸盤
姐係送錢比賭仔

琴晚大量下盤細波殺到賭仔措手不及

智甲個莊洗乜估 假到咁 輸大左咪去剪電線

即係唔派錢？

你買左閪花都冇事 我輸一場算得係咩

走啦唔送

好多下盤咩

連登手足跟水之前請諗諗呢條友係咩人黎先
我個人認為佢就幾低賤下既

呢兩場我買左主

鏝讓閪布3球
但係獌讓錫菲聯1球?

點計

有冇得做番100黎搭車去ifc

晉級要幾耐先派

典解賭球無回扣

呢排追下盤有冇計過圍返埋條數正定負

正 不過琴日埋單輸姐

因為冇回扣都大把賭仔送錢
咁狗會仲洗乜俾折頭你

仲未派

原來la臨開波回到仆手

見到實打多注

今晚仲有咩精選下盤 快‼️

假波鬼安圖

呢隊真係好揀撚鬼 跟住個盤踢

其實點解未派

砍咗

金句

咪嚇，訓左身

網頁版寫賽事進行中

班友食晏食咁耐 仲唔埋位開工

係
算有運
有返球迷 利應會強勢好多

買咗幾多十k

押左層樓主

痴線完左成個鐘都黎緊

賭馬會唯一好處就係唔怕走數
唔係嘅話駛鬼賭佢咩
放心啦

好急要筆錢?

下 唔係奶木買西花講嫁咩 唔係串你啊全黑蛇

埋單贏4蚊 點慶祝好

搭叮叮港島遊

三日無食野鳥

咁唔爭在餓多日

好啦，我可以

馬會班人wfh?
派彩慢到閪咁，又唔開即場

三點都唔派就入馬會乞飯食

留狗會acc 入200俾你買野食 買埋c傿

屌我訓啦，係咪點半就完左場？

網頁版終完左賽事
睇到早幾日個賽果無效嚇左個突

唔派貼黎做乜

個紅印刪緊D咩?

刪人地水印掛

今晚12點狗會就結
凌晨波要買定

直頭唔買得？

咁多人玩外賣唔係冇原因

傻閪馬會...唔俾睇尾盤買閪.....

仲要好多波未回足水俾人買
通常開波前先調高返兩邊水位

狗會今晚幫手足戒賭

Lm

十三

早啲瞓，準備聽晚馬拉松

原來琴日莫拉達條撚樣柒成咁 搞到我條過關針

R11
錫菲錫
獨贏@6.75
位置@2.67

錫菲聯

巴打有冇tg 想跟

傻閪

艾斯兩紅都頂到 正氣

偷飛啦 遮人個水印

如係既話唔係好知依d傻閪個心態做乜

佢偷我飛，想唔想入會？

巴打有冇tg

想跟

留你電話，我哋團隊會有專人搵你

估唔到你都事後飛 DLLM

請留電話，我哋會有專人同你聯絡

梳，派你算，留馬會ac

原來今晚十二點之後冇得買
唔怪之得一場走地都冇

今日係戒賭日

法國呢幾日接近冇贏過 你問我未必答

藍十字追和未？

狗會今晚咁多賽事都結算
12點截飛
唔怪之得咁多狗會手足想移民做外國人

輸幾多

獌轉盤2倍

小兒麻痺不能自控?

派？

無上波po兩個禮拜又多左don9事後嘅

中間蛇狙擊未

派？事後唔派就死返去香討 或者同好朋友同事老婆仔女分享

無，純粹好奇，想知個撻紅色係代表咩

930重心

好耐無見

傻閪 屌你老母

重心係咩

輸撚死你條傻閪
跟跟跟
跟李私煙啦 柒頭

嘈咩丫 事後果d輸果幾十條過關冇貼出黎啫
中果條先敢事後貼 有料極有限啦 wfc

場場智假都榜尾讓榜首咁
鬼撚到

黃絲5 1 100

點買好

求中間sir list 核對後再抽

奧斯達點讓得起半球

有無名家分析一下

莊家要你贏就贏 輸就輸

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252

咁係人都買上盤啦

點部署好

-1

奧的斯主場本身係勁波黎

麻煩payme + 暗號

買上盤輸到怕 跟沙sir做下盤狗好過

唔通阿狗排15
就係廢波咩

暗號係麥當勞叔叔

呢場智甲 未必買

如果要買 上定下

今日起做Eason了

求MG指引

奧的斯 輸五場盤
五場以上未入多過2球
今場可能有兩粒以上
未必買 買都係好細注

勁

睇吓自己仲係咪咁燈先

係 唔使睇 下場買乜？

安圖法加

牠

琴日你智假反杯全格 跟了

我今朝睇好藍十字 如果買埋就輸夠7注

我講笑 我買你對家

但真係廢

我都叫長追佢對家
佢都有能力殺頭五
未叫廢

今朝話退出 今晚就復出

咩暗號

10蚊注

大吉大利巨無霸

薯條常滿笑哈哈

蘋果批熱暖萬家

暗號都唔知係咩 派我算啦

錯左了 唔派

杜狗死全家

乜柒呀講緊m記急口令

純粹屌兩句 sorry

邊會記得呢句

年年有餘魚柳包

比題易啲 麥當勞叔叔下一句係咩

點可以無我份

答中出b中智甲心水一場

屌你老豆 宿埋一舊
屌你家姐 落雨擔遮
屌你家姐 快過火車
屌你呀爺 笑口畸畸
屌你呀嫲 泰國喇嘛
屌你呀妹 碌柒崩潰
屌你阿哥 好過渣波
屌你屎忽 化痰止咳
屌你個仔 屎忽扭計
屌你個咀 刷牙唔用漱口水

屌你，唔買無啦啦做咩睇好，出事㗎嘛

信我

原來lafc贏埋

屌你個閪 今晚唔食麥樂雞

地球既訊號終於傳到你個邊？

買咗少少主勝

啱啱訓醒

叫左醫生未 昏迷左咁耐要照照個腦

我本身以為會和波踢12碼果啲收半格
從來冇諗過佢贏到

光時五缺

大家覺得追40k用5k追好定20k

40k追 搵場兩倍一炮過

40k

輸左20k就要jump

天氣咁凍要冬眠啊

20k揀場穩既去囉

五大訴求，缺一不可
呢句直接口號 唔駛暗啦

而家啲波邊有穩可言
都係賭運多

咁賭單雙算啦

Weak到 我仲食緊雪糕

報左巴甘布

咁入10蚊買單式四重彩都得
隔離po昨晚先有人中單式10蚊贏左23k

所以唔敢買咁多 呢排啲運仔好差

暗嘅咁應該係獨立隊了

榮光閃耀win

聯 100%

-$1000

搵我？

呢個係我同父異母既哥哥 佢有少少弱智 大家唔好介意

想串條4日 ATV X漢諾威x晶宮x熱刺

豬仔 有無著夠衫？ 好撚凍

好能熱.... 著緊背心

智利筆友話安圖紅牌0.5b

痴線的

10k 買條讓球過關2*1
倍率 1.8以上嘅
兩條都全格嘅
即刻變80k

法國好多波PO手足都有睇造星

Alina mischa

垃圾先睇

快撚d捉佢入青山啦

屌我比人踢左出局

想知邊場，快

有我？ On9

Payme係上面果個？

智假送錢?

想大注安圖

5K啦

追數最好買平/半, 平手盤
半一以上全SKIP, 減低容錯率

係我啊巴打
暗號岩掛

半一買下 1/1.5 上盤低水買上 1.5/2 上盤低水買下
8成命中了

智甲 高排名受讓買對家=90%贏

已派

thx 巴打

主隊五場不勝 都讓個排名高嘅？

咁我真係未見到同營都狙擊

唔知關唔關客作客連輸事

客好耐冇作客嬴波

一場即場都無？賭閪？

屌你老母李家超幾撚時有同營都追擊？上次見你一齊屌杜狗之後都對你客客氣氣無追擊過你 早幾個post見住你lm唔撚係唔放你入list啊

因為客隊作客成績極差,近8場輸7場
而且作客近6場入波少過2球
對賽近7場都失波比主隊
所以咁樣開都合理

不過主都係ON9, 近7場不勝, 連續十幾場全失波, 近幾場入波又唔多過2粒

兩隊都閪

唯一係客隊優勝之處係3日前主場有球証幫拖4424應該好多人都記得
如果今場又黎4424, 真係玩晒

我乞藍都list左啦
最慘1蚊都乞唔到

又提一提 馬會12點後維護
唔止無即場 係直頭唔撚比你買波呀

中間蛇

客差唔多入親都炸 點賭

炸左3定4球
笑到仆街

投井出水未

你重撚on9 唔好撚咁肉酸啦
贏到上岸巴都明點解 你重係到講咩乞藍
屌你老母啦傻閪

極限重心 安圖

......

識買了

應該仲追緊 就快追和

60

60萬
你話過信心注係5位數

法國我變左你

?$/Q

D下盤依兩日開出率有87.628% 派錢？

小妹唔是雞

200 no touch 包陪食飯（你出飯錢）

上盤 半大 入球單

決定來個絕地反底注！！等陣po飛

支持

中間蛇又撚我 我輸左成60蚊

平時我6蚊買包都唔捨得

我入錢陪你

無腦+號算

G大師智假勁中

原來冇得買角

叫自己做小妹唔該貼左塊閪上黎先好講

尋日連針左9注

跟我智假 人人做有錢搵

告你性騷擾算

買大0:0 買細567

馬會或成最大贏家

俄超塔里班恐怖分子都冇開

已入和客 客客

馬會cashed

乜柒

主100%？

又同路

有人問我 我就會講 但是無人來
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載
我的心情猶像樽蓋 等被爆開 咀巴卻在說要買大波

收錢

10蚊就唔好打咁多字出黎啦

今次20蚊 咪煩

930主隊贏好似日日都係

智甲 快

讓人果次贏盤

今晚馬會結算
12:00前要買曬d波

3球完場

主盤了
進取啲可以主-1

買完頭場垃圾狗會派唔派得切買12點後架

冇所謂了 準備退出了（2天）

主大船

想睇自己燈成點

跟你算

快 咁我有籍口

so cold 有冇人想攬下我

唔知點解覺得會和

跟左10蚊細波準備買樓

11點尾啦預

Ok 講定先

mg又搭沉船！

奧達c回到

買安圖啦

MG係咪要安圖 想同路

客勝 小球
大家知唔中搵邊個未

你

有冇人可以俾個我買主嘅理由

好撚掙扎
客作客閪到爆，主又唔多有實力

@超級正能量 轉運錢好有料到啱啱復合左

發咗達記住我

杜狗屋企走一件 10個抽1個派5000

越回越買

佢唔係退出咩

等轉盤

遲買客又跌幾格

歪

等29分，如果轉平手就屌主了

買左客

整合：
MG:客盤
E神：細球

買咗小球 希望繼續有運

喂唔岩音都算啦
字數都唔岩點搞啊

有無ching有智假直播link

大波轉埋3球。。

主大轟注算
昨日奧斯比G蛇燈能到針曬

客主

有機會派的話就內定你

1-1 ft

16讓3 平半 外加G蛇要安徒生
直屌大注算

又話主大船嘅 似客大船多啲

安圖大船

落到仆街主跳得

怪那一位安圖生

贏錢大船

咁上船等收錢算

主中硬

上

等睇安圖法呢場又點打假先

今朝艾斯點睇

求水

全黑蛇有冇落注

啱啱得閒買唔切

又加號

0:1馬會

咩話，排第16幾場全輸讓排第5嘅平半仲要高水？

趕唔到記 主-1

你唔好完場再出？

屌安圖見大船即刻打假

雲巴買左咩

關你撚事咩屌你老母

無開盤+排名差唔遠不適用

細波gel

出邊轉哂平手

輸

你乜水？ 我同我13b講野關你能事

即場*

小注主同大波
呢場無乜概念

做乜

3同11排名都唔遠咩

冇乜懸念

咁我入定錢先

客差d

假球啦
收到風半場入更衣室全隊買晒no goal
紅兩件都入唔到

最後都係信左g蛇

買左主上呀O達屎

姐係睇住賽果分析

客禁屌

差啲

主差d

概念: 主大炒

又係呢d xx差d
轉頭就對家入

我本來想賭今晚啲波 屌12點截 又無得即場
on9到爆

就睇下客頂到幾耐唔紅

照出啦

新條差d

咩話，客隊4分鐘射3腳？

！！！

咁眼利既

信奧達斯

1:0

奧達c goooal

奧柒斯10

秒贏

快到

屌 主即入

哇
goal

踢假了

主1-0

in g蛇 i7s

我買細波應該456 3.5大都易到出汁

都話
智假有晒劇本 客隊有晒打假往積

奧達斯3.5大收錢了

呢場奧的斯真係要兩粒以上贏盤

上場假到喊

Gel定先

會唔會主-1都開埋

早買 0/-0.5

安圖0：1奧達

吊 又輸10蚊

安圖法7分鐘就黎料

唔撚會再信咩差啲禁屌

唉買唔切講經咩

1:0Goal!!易到

使唔使咁快 細波點頂

G蛇又中!!!!

仲要客大船有G蛇掌舵

g大

係禁屌 唔撚入咋ma

$10 當食包算

綠色反水 粉色正水

上次客隊有場又係咁樣受讓 一樣係秒輸
呢隊閪野真係好撚假

差d2:0

奧達斯

真係冇得睇陣 啲隊又唔係話100%

咁都唔識買去驗腦啦

差住你

冇諗過咁快 3.5大穩了

爭dd1:1

冇力反駁 投降了

屌你咪撚再差啲

洗唔洗我po尋晚連輸9注個d圖 話我反手

下次跟 無買3.5

1001

2:0